有冇人記得少理老簫

細個就係因為呢隻歌先知道邊個係蕭山

關鳩你事咩飛影

無論點都好,老蕭真係有唔少支持者就真

阿近同我去block咗佢